你地用咩方法對付負面情緒？

除咗扑野屌閪做愛之外

由佢

性交

瞓覺

食

自閉同訓覺

我都想知，開始有自殺傾向

睇下無謂野，令自己輕鬆啲開心啲